{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081722",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "선풍각"
    },
    "text": "釜山広域市北区山城路74 1階の旋風閣は、小さな空間で出前店として始まったジャージャー麺の美味しい店です。 お客様の絶え間ない注文により、金井山の街角ですっきりとしたホール売り場として生まれ変わり、釜山華明洞の中華料理店として紹介されました。 登山後は金山ドルチャンポンと焼酎を楽しむことができ、週末のランチには金井山ドルジャージャー麺で家族と大切な時間を過ごすことができます。 お客様が中華料理店を選ぶ時はジャージャー麺、ちゃんぽん、酢豚の味が重要だとおっしゃったので、旋風閣では最上の材料とサービスでおいしい食事を提供します。 農林畜産食品認証安心食堂としてセスコ衛生管理を徹底しており、シェフもロッテホテル出身で中華料理に対する専門的な知識を持っています。 旋風脚はユーチューバーアイランドのおいしい旅行様とユーチューバーのテクジェイ様に紹介され、ルームスペースもあるとされています。 華明洞の見どころとしては華明樹木園と華明生態公園があり、駐車はお店の前でご利用いただけます。 華明駅や金井山方向に来るバスを利用すれば、最寄りで下車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "旋風閣はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "旋風閣ではジャージャー麺や金山ドルチャンポン、酢豚などの中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "旋風閣の場所はどこですか？",
            "answer": "旋風閣は釜山広域市北区山城路74 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "旋風閣の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "旋風閣の営業時間は午前11時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "旋風閣の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "旋風閣の特徴的なメニューはジャージャー麺です。"
        },
        {
            "question": "旋風閣へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "旋風閣へは華明駅や金井山方向に来るバスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "旋風閣の近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "旋風閣の近くには華明樹木園や華明生態公園があります。"
        },
        {
            "question": "旋風閣の衛生管理はどのようにされていますか？",
            "answer": "旋風閣では農林畜産食品認証安心食堂としてセスコ衛生管理を徹底しています。"
        },
        {
            "question": "旋風閣のシェフの経歴はどのようなものですか？",
            "answer": "旋風閣のシェフはロッテホテル出身で、中華料理に対する専門的な知識を持っています。"
        },
        {
            "question": "旋風閣はユーチューバーに紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、旋風閣はユーチューバーアイランドのおいしい旅行様とユーチューバーのテクジェイ様に紹介されました。"
        },
        {
            "question": "旋風閣のランチタイムはありますか？",
            "answer": "はい、週末のランチには金井山ドルジャージャー麺で家族と大切な時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 397
    }
}